陳茂波去信反對剔除排名 《華爾街日報》回應「不必再遊說 真正掌管香港是習近平」

香港被美國傳統基金會剔除經濟自由度指數，將與澳門一起列入中國一併評分，財政司司長陳茂波去信《華爾街日報》對決定表示遺憾，再重申香港擁有「一國兩制」保障自由。《華爾街日報》編輯部今刊出評論文章回應，直接籲陳茂波不必再遊說國際社會香港沒有改變，並指中共已對外宣稱1984年簽署的《中英聯合聲明》為已過去的歷史文件，換言之其保證的「一國兩制」亦不存在，「我們對陳先生的建議是，不要再試圖讓世界相信香港像從前一樣，而應接受現實，現在真正掌管香港的是中國國家主席習近平。」

文章批評陳茂波嘗試令人相信，無論香港政治環境受到多大的打壓，香港的經濟環境都沒有改變，「可是中國不是新加坡，在中國的異見份子可被消失，外國商人可被捕作為外交人質，例如兩位無辜加拿大人被挾持，以威脅加國政府不要引導孟晚舟到美國。」

…………………………………………

一份報紙仲強硬過拜登政府

咁染呀

講事實姐

港共柒到

波叔駁唔到

最令人討厭嘅唔係佢打壓人權同自由，係打壓完仲要扮好有人權同好自由。

對外完全係自我感覺良好，國際組織批評你就話人抹黑，仲話自己國際聲譽仍然良好。睇黎香港的國際已經變晒第三世界國家

佢算唔算反黨唔認習主席治港

全世界都知咩事啦

波叔真係除左廢之外
仲想分裂國家喎,要用國安法去捉波叔啦
個回應無錯 你要大家接受香港已經回歸左,係咪應該同澳門一樣列入中國到評分
而唔係要單獨分出黎評分,想要單獨分出黎,係咪想搞港獨?

想睇原版

求仁得仁

媽呀好撚柒

習總：新加坡都係有經濟冇自由，你又唔話佢

華爾街日報精彩

柒到喊

，中哂，爽

講到出口我地係獨裁

坡狗唔會搞商人同外國人，习總會

仲mard大眼講大話
無恥至極

又要香港人接受中國統治
官員又要自己唔承認

承認左冇得攞外國着數
但又殺左隻金雞

而家無晒反對派搞事，做咩都咁自由
gchi 波叔另外撥款整過個排名

陳茂波勾結外國勢力

講真 新加坡凈係會追自己人
你外國人o係新加坡犯言論自由相關嘅罪行
大多係罰款同遣返
好少拉9你坐
唔記得邊份嘢睇返來
已經好多中國多多聲啦

新加坡係獨立國家

掛名「一國兩制」呢個如意算盤打唔響，無得利用香港賺錢，香港仲有咩用，抵撚死啦支那共產黨

各位睇路，繼續輸出香港文化、增加影響力

兜巴星

面係人哋畀，假係自己丟

面就人地比既

原文

波叔好嬲好嬲

就算變咗第三世界
佢哋仍然話香港世界第一國際城市

夠膽你咪反駁話唔係囉

認同！

一國大於兩制, 佢地自已咁樣講

認同

波叔不願面對香港已回歸祖國各位藍友點睇

WSJ原文

點先落到台

.....文章批評陳茂波嘗試令人相信，無論香港政治環境受到多大的打壓，香港的經濟環境都沒有改變，「可是中國不是新加坡，在中國的異見份子可被消失，外國商人可被捕作為外交人質，例如兩位無辜加拿大人被挾持，以威脅加國政府不要引導孟晚舟到美國.....

即係支那人係外國犯法唔拉得？
否則支那就會以牙還牙，拉外國人要脅
咁野蠻既國家，講真 我唔會認係我國家

左膠報間中講真話啫

識嘢喎師兄

好柒
假假哋都係代表香港
好樣衰

睇嚟仲未學到佢頂頭嘅封號 ，柒柒柒。
仲未領略到當中味道。

華爾街日報都叫左膠

仲惡過biden

勾結外國勢力？

所以佢唔敢正面應㗎啦

大把升落咗去，還都冇得還，仲有公開埋你d on 9 野

自己整個排名算啦好柒呀

有無拎腐乳出黎先

又係你要同全世界人講香港係中國嘅一個城市
宜家咪順你意囉

補返英文版source

秒

面就人比 架就自己掉
唔識個柒字點寫

報紙得把口，強硬無所謂，好似連登咁天天話放核彈都得啦
陳×波再回覆：不是政府和貴報統治香港就可以了。

有份講侵侵壞話嘅都一律係左膠
好似係

ILLUSIONIST

係

人地俄仔明打壓,擺出一副你吹撚脹既咀臉仲值得尊敬

就係依家講事實都俾人上綱上線。好撚可悲。

港共：經濟係兩制架dllm

樓主should pin this

講得好

瘋了全都瘋了

睇波波點駁
唔係翠又死
認係翠死得仲快

佢仲會屌尻人地唔撚明，搬哂D石頭同腳出黎。

劏房波:不是美國政府和貴報統治香港就可以了。

訂閱 wsj

但係如果係呢啲正經大報出啲咁嘅聲明 其實證明其實成個美國商界同政界都好唔妥成個局勢

有好過冇啦

反駁咁多都變狼來了

好撚煩呀 好似d毒撚咁以為自己係情聖咁

岩岩睇完原文 直線抽擊 冇轉彎末角 好l 正

又係你條撚樣

直線抽擊
幾時派戰狼去捉9班記者

咁就放生左華記條光頭撚樣，返黎繼續遺禍人間

Hong Kong’s Illusionist

翠種畀人屌埋一份

仲唔出來講
香港國際地位係基本法腐乳

支持

波叔心諗早知唔投訴啦，今次俾位人地一野講晒啲衰野出黎

搞港獨!

好彩wsj多口加多句，唔好諗住將香港變猩加玻

獨裁間仲有分別

即係有咩搵你老細，關我撚事

香港藍絲不願面對現實

仲以為可以返去從前

笑撚到，堂堂香港財政司比間報管撚到咁樣
我真係想睇下波哥點兜
你唔認係習近平管，你就準備被自殺
認左，咁波哥就唔該皮自己會收

好撚柒

中國由古至今都係言而無信之徒

一切合約 協議 條約 簽訂 都係一紙廢文

出爾反爾 反咬一口係基本

完全係閪㾗淫娃晚晚叫床叫到全世界都知
但又要人立個貞節牌坊俾佢
唔立就話人打壓佢，意識形態唔同，乜柒乜柒
唔知醜

未又係講咩 一國兩制腐乳，blalaballa balala

又係話人偏見果啲9up野囉

問題拜登連把口都唔夠WSJ強硬

保持兩秒距離
華爾街又好，左膠媒體都好，全部有份搞死牙侵

出呢篇文可能只係想叫翠翠交多啲保護費

笑到我仆街
睇左頭幾段 全部都係精華
Topic: Hong Kong's Illustionist
第一句就已經大大巴車埋去

第二段繼續笑鳩佢

第三/四段終於有人識用返歷史文件黎串鳩佢

波叔

佢都係收order寫信姐

擺明係咁啦。

澳洲啲食材入唔到中國，咪又係中國轉過形式，去制裁澳洲主張嘅中國武肺調查。

自己開個排名咪得囉
寫去投訴
係咪好快又有新聞稿話極度遺憾再重申香港一國兩制好自由

無辦法接受現實
自製假想能延續故事
一國兩制還仍言猶在耳
已分不清香港位置

人哋更加唔妥侵

Mr. Chan wants readers to believe that economic freedom continues no matter the political repression. But China is not Singapore. In China dissenters simply disappear. Foreign businessmen can be arrested and held as diplomatic hostages, as two innocent Canadians now are to pressure Ottawa not to extradite a Huawei executive to the U.S.

內文已經答埋

蚹蛤蟈蜻~!!
同翠大大政權無逢接軌~!!

上面戰狼外交部都成日話新殭無人權問題...
香港人享有高度自治.......(最近好似唔敢提..)

港共又成日話香港營商環境從來無變過....

要呃人先要呃自己....

笑死人咩.....

串到應一應

新加坡：熱烈支持國安法

柒到

諗住游說美國政府？
係咪勾結外國勢力啊諗住？

估唔到WSJ 仲禁夠膽

利申：佢cut左留言session 已經無咩點再睇

邊位呀陳生
堂堂司長要求個報紙編輯，仲要比有落你面

高度自治已經改左做全面管治

港獨華：係基本法腐乳
DOJ 臭閪：香國際金融中心無法被取代

編輯

依家仲可以斜視國際。
厲害了。

好多香港人都已經接受現實
但原來波叔仲未接受到

好正

新加坡衰極都係美國盟友
唔係嘅話點會出口F35

柒撚到

話哂都財政司長
係佢任內比人除名咪好無臉

高度自治無講幾年啦
一国兩制都唔講啦
或者話我哋誤解咗 一国兩制只係經濟上
唔係政治體系喎

是但啦
由得中共玩爛香港啦
留島不留人

個回覆連登仔寫？

假假哋星加坡政府都係民選出嚟，有人民嘅受權（雖然都係一黨專政）

人地睇撚穿你啦, 有著數就話一國兩制, 冇著數就話一個中國

大快人心

收皮啦傻仔柒頭波

又係你呀？陳生

日日賣廣告宣傳國安法
自己催眠自己話唔會有改變

戥劏房波尷尬

唔好講笑，比人講左事實，柒到縮返入老母個閪到

佢哋成日都話國際地位同聲譽都係基本法腐乳

柒少陣啦屌你老母

柒左

坡狗個地理位置，注定軍事上要依賴歐美，如果唔係比人連骨都吞埋

無論如果都唔會玩野

終於有人講客觀事實

真係當全世界盲
返去整餅啦阿茂

咁又寫信去乞求人喺個排名度分翻開香港

MoPo, the illusionist

沒有 沒有 沒有

On9到震 寫信俾人就俾返個排名你咩 天真到咁

去到咁撚盡，留名等睇香港主權評級降到同支國一樣，房屋台FAT FAT

搵淫民日報又整個排名打個飛機囉

啊茂除咗整餅仲鍾意自取其辱

撚狗咁撚，ＢＴＷ，市長級以下既人可以代表乜撚野

仲未見有香港媒體報道呢單新聞嘅

《華爾街日報》編輯部今刊出評論文章回應，直接籲陳茂波不必再遊說國際社會香港沒有改變，並指中共已對外宣稱1984年簽署的《中英聯合聲明》為已過去的歷史文件，換言之其保證的「一國兩制」亦不存在，「我們對陳先生的建議是，不要再試圖讓世界相信香港像從前一樣，而應接受現實，現在真正掌管香港的是中國國家主席習近平。」

香港班保皇政客唯一作用就係利用自身的政治人脈資源，去「遊說」外資，外媒，外國政要話香港點點點不變，點點點好，點點點保證。如果而家呢條路唔work，咁兔死狗烹嘅日子不遠了，我直接人大黨員治港唔好？

柒波諗住sd 封信做個樣，諗住無人覆
估唔到對家真係覆左，而家仲要通晒天

WSJ:

*****
完

丟人現眼

“Mr. Chan has the impossible task”

Wsj 有幫口屌鳩msm social media

Illusionist
無限月讀陳茂波

係喎
仲要串
新加坡夠係獨裁
但起碼安全唔會無端端跌錢唔會無端端被拉

乜仲會講面子嘅咩？

報紙最勁咪就係把口
勁到可以令trump 連仼唔到

香港係祖國不可分割嘅一部份
評分當然要一齊評

排名嘅係傳統基金會 寫去華爾街日報把撚咩

咁你司長寫信求人把撚呀? On9仔

面就人哋畀，架就自己丟

假就自己掉既

咁新加坡因為細，邊敢得罪世界，但對自己人民一樣鉗制得好緊要，邊個菲議政府都要又拉又鎖

面係人哋比...

登登: respect culture norm

你底褲咩色都已經知道啦 仲講乜呀 留翻啖氣暖下肚啦

記得克林頓時代 有個美國鬼仔 喺新加坡犯事 判打藤 好似克林頓出聲都無面俾

係太煩，忍唔住出文屌柒港共

屌

咁撚柒都有
自己伸個頭出黎比人大巴大巴車落去

劏房波想做特首呀, 係佢仲做緊財爺個時無左排名, 佢仲使上位既?
拿拿臨叫人民日報整番個排名, 推番香港上去啦

非常好波

搞到我都想課金 subscribe WSJ

點解支那可以咁天真 政治自由同經濟自由係分唔開 整死咗香港仲想用呢個地方嚟賺錢

快啲駁啦柒頭波

電制都係兩制架

真正統治香港既係中國皇帝習近平

打反工, 做樣都要出下email.

編文下半段大概講咩
利申 無subscribe

因為佢地信奉錢係萬能, 咩都買到, 包括人既尊嚴同良心

外國報章排名 有咩咁重要呀 洗唔洗去信

中國排名d第一要留俾深圳上海架，等藍絲可以打飛機兼鬧9香港落後架

人地講到明你話已經當中英聯合聲明係 “dead letter". 直接收皮。

而家嘅香港係一個殖民地

明明香港嘅控制權係支那，你劏房波走去勾結外國勢力搞港獨，國安死撚咗去邊？

成套共產黨主義都係咁on9 㗎喇 以為趕走晒啲商家專家技術人員 成日覺得人揸住啲要害 以為自己嚟可以搞得掂

面對現實

柒出國際

係傳統基金會排名 華爾街日報報導咋

起碼都知道要民意,唔會玩到選輸要翻枱

破罐子破摔，懂？

唔洗再扮一國兩制有選舉啦
根本無人信

佢自己都明知但係逼緊自己講大話，真心良心比利益吞噬到咩程度先講得出

"Our advice to Mr. Chan is to stop trying to convince the world that Hong Kong is what it was and accept that he’s now flacking for the man who really runs Hong Kong: Chinese President Xi Jinping."
先唔理係咪串佢，人地篇嘢帶出左個好重要嘅point
香港政府一直配合大陸發展，將大陸利益同中港融合作為目標
以為咁樣從經濟民生角度來講會有利香港，但完全無考慮地方價值觀同文化差異
到咗而家當大陸控制香港越來越明顯嘅時候你仲留戀係過往香港點點自由國際城市司法獨立？
而家係咪應該接受現實 面對佢地揀嘅路呢？ 重點融合成為香港市把啦

Wsj就係話比呀戌聽全世界都唔係盲

屌你支那人

推

「現在真正掌管香港的是中國國家主席習近平」

講到咁，波仔仲邊有得駁

On9大陸喱發現

染咩 波叔染左髮咩
罰抄柒 十次啦
（懷念肥絲

融入祖國有咩唔好先？波波唔係咁撚賤呀嘛？唔出聲咪冇事囉，而家俾人兜巴打落嚟

都係嘅

話曬都係華爾街日報直接屌佢

柒到呢

喂呀波叔，快啲反駁啦，話翠近平唔係統治香港啦！

波：一國兩制貫徹始終、堅定不移在港實行

講到明“翠近平係統治香港嘅人”

政府發言人 今次會唔會鬧佢顛倒黑白 混淆是非

咁你即是懂啦，唔想聽咪用反轉豬肚囉

過幾年退休條仆街都係返美國過日子啦
受又係香港人受

班官成日都話大陸城市已經超越香港
到班外國人開到口話應同
直接去大陸做生意仲好
先至識開口求人唔好走

屌， 波叔而家係咪搞港獨先， 明明香港係中國既一部份

wsj : 揾你老細同我講

直線抽擊

玩爛左個支那陰道啦

一針見血

有冇人cop出黎
冇account睇唔到全文

上海自貿區同前海海南都係經濟上兩制

波叔公言去信外國勢力嘗試遊說 犯左國安未

+1
唔該

新會員？

劏房波早就知香港係共產黨話事 .. 但係唔講得. 當日兩眼淚水個樣真係印象深刻. 仲撚慘過入黑社會

係要衝出黎柒

華爾街日報: 陳茂波 don't talk shit

咁始終報紙係代表編輯/報管立場可以講ge野多好多

又要極權又要自由嘅外資，支那諗得太好啦

有半秒變返秋仔

遲早清算本地紅絲

波叔引戰狗

點解要遊說呀？
你班賤種話無影響架嘛

11登玩緊幼幼唔得閒

係時侯拿番樽腐乳出黎

bin波叔bin 得好精彩

因為佢見到新加坡依個成功例子，佢諗住可以copy & paste落香港度

敗狗就算數啦，擺明間諜一個

香港同澳門而家國際排名都係107

新加坡識玩好撚多

人均負債排名支那點都高過英美歐日

世界強國

波叔on9不嬲都唔係扮

石頭 腳

強國自己搞返個排名出嚟咪得囉

新加坡有美軍進駐 個政府又自制咁多 邊有得比

新加坡假假地都叫有選舉既

星加坡似係一盆水, 佢的水清唔清係睇自己
香港同大陸係同一盆水, 不過之前用塊板隔開左, 你而家抽起左塊板, 跟住想話大陸的墨水冇流到過黎香港, 有人信嗎? 到最後只會成盆水都黑蚊蚊

奧運應該都要踢出啦,一個國家有3隊

笑死 開係時事台但係竟然冇五毛

推下先

一巴巴打落波叔塊面

港共

國際金融中心唔係外國人比架！
你班狗官講

波叔想攪港獨

「我們對陳先生的建議是，不要再試圖讓世界相信香港像從前一樣，而應接受現實，現在真正掌管香港的是中國國家主席習近平。」

五秒殺即時令劏房波shut the fuck up

拜登係自己人點同

搞個“孔子經濟自由排名”就得啦

香港是中国的一部分

777會親自向人大請示用對付反對派既手段，重新再對付華爾街日報同其他傳媒港共On99唔係扮

不可分割！！

你呢班港英餘孽仲係度丟國家既架
我想問點解國安仲唔拉人,佢分裂緊國家

陳茂波係咪想話習近平冇權管香港

硬過小拜登條丁呀!

波叔：仆街點答都死

波叔柒撚到

其實都係得支那自己打飛機，全世界都知發生咩事
好似昆班支那廢老同藍屍咁，講吓支那就會信哂

波叔我係你就收下聲算啦
柒到咁, 俾我就唔敢再出文

好直接。

平時都係失望，不相信等溫和字眼，
今次直頭好似我哋啲回覆咁，
有哂例子，
港共跟本冇得駁。

公道講
陳茂波都係官式做法
駁幾句嘴就收工

但好多野係日積月累
愈做愈過份愈出面
人地都開始忍唔到

笑到仆街

自己衝出嚟柒

仲要幫戀童登政權做面子工程

精神分裂

而家係將香港納入返支那入面
擁抱支那唔係班狗官同外交部一直想做既事咩？

求仁得仁

傻仔

好彩多得波叔寫信去駁
依家清楚晒
范徐早兩日個金融體系「兩制」都即刻收埋皮

"Hong Kong is not China" 犯國安法
"Hong Kong is China" 又反對
咁即係點

自招煩惱

柒頭波收皮啦

既然個排名唔重要
咁為乜要求人修正？

衝出黎柒
又駁唔到

Hong Kong Illusionist

咁究竟係唔係不可分割呀

反制wsj同埋華爾街

Push

波叔勾結外國勢力

人哋唔承認係人哋自由，事必要承認咩，有強姦無局賭

改pin呢個

正宗on9仔
成日睇少啲野
政府研判有價值先澄清
你就一味話冇用冇用

型到

對外國投資者嚟講 揀選地方投資最重要係睇自己利益可唔可以得到保障 賺到但係拎唔走都無意思 透過民主制度制衡政府唔好亂做嘢只係保障利益嘅手段之一

香港/中國夢寐以求新加坡嗰套所謂一黨專制但經濟繁榮

係建基於新加坡國力薄弱,極度依賴外國
就算居民無法透過民主選舉呢啲政治方式制衡政府 但係外國企業/政府係有足夠力量令新加坡政府唔敢觸碰佢哋嘅利益 所以就算一黨專政都好 政府唔係話晒事

同香港/中國所幻想嘅又食又拎 中國贏兩次 係有好大差距

應該呼籲港共如果想反駁就出聲明話掌權嘅唔係習近平而係香港人

推返

港共黨安處好快會封鎖華爾街網站。

丟架

講到好白，句句事實，陳茂波可以點回應

強烈譴責

波叔做乜要做國際遊說, 依家係咪勾結外國勢力先?
偉大中國支撐有咩唔好?

就好似一個女人靚唔靚，一定要由其他人認可，自己話自己靚係冇用

笑撚死 仲快d強烈譴責

但人哋話習近平統治香港 點譴責

香港政府會唔會話香港唔係習翠翠管？

著咗國皇的新衣自已都唔知
個回應好好

照繾

澳門有無反應

俾柒婆攬炒

佢自己衝出黎7

all talk no action

揾習大大同佢地講數咪得 習大大説的算

"文章批評陳茂波嘗試令人相信，無論香港政治環境受到多大的打壓，香港的經濟環境都沒有改變，「可是中國不是新加坡，在中國的異見份子可被消失，外國商人可被捕作為外交人質，例如兩位無辜加拿大人被挾持，以威脅加國政府不要引導孟晚舟到美國。」"

其實坡狗唔好得幾多wor又拉人, 又係全球第一個國家搞假新聞法

都廢事同你9up

We almost sympathize with Paul Chan Mo-po, who writes a letter to the editor nearby. The Hong Kong Financial Secretary is upset that the Heritage Foundation has dropped Hong Kong from its annual Index of Economic Freedom after years at the top of the list.

Mr. Chan has the impossible task of denying what everyone can plainly see: China’s Communist Party is remaking Hong Kong in its own Mainland image. That was the point of Heritage’s Ed Feulner in his explanation on these pages last week. Until Singapore took the top spot on the index, Hong Kong had reigned as No. 1 for 25 years. As the preface to the 2019 Index noted, “The Hong Kong government has taken out full-page ads to tout its number-one ranking.” But China’s aggressive assimilation of Hong Kong, Mr. Feulner wrote, is turning it into merely one more Chinese city.

Mr. Chan disagrees, invoking “the principle of One Country, Two Systems.” This was the promise of autonomy for Hong Kong embodied in the 1984 Sino-British Joint Declaration that set out the terms of the former British colony’s return to China. What Mr. Chan does not say is that Beijing has made clear the Joint Declaration is a dead letter.

In 2017 Lu Kang, a spokesman for China’s foreign ministry, called the Joint Declaration “a historical document that no longer has any realistic meaning.” Hong Kongers have every reason to believe him after watching China ram through an unpopular national-security law whose provisions include allowing Beijing to take some Hong Kong cases to China for trial.

Mr. Chan wants readers to believe that economic freedom continues no matter the political repression. But China is not Singapore. In China dissenters simply disappear. Foreign businessmen can be arrested and held as diplomatic hostages, as two innocent Canadians now are to pressure Ottawa not to extradite a Huawei executive to the U.S.

Economic freedom? Tell that to Apple Daily publisher Jimmy Lai, who remains in jail because the government has invoked the national-security law, overturning the presumption of bail in the common law that supposedly governs Hong Kong. Xia Baolong —Beijing’s top official for Hong Kong—says that only true “patriots” are fit for the city’s “administrative, legislative, and judicial bodies.”

China is also dictating to corporate boardrooms. Two years ago, the Civil Aviation Administration of China demanded that Cathay Pacific Airways ban any employee who’d participated in “illegal protests” from flights into mainland airspace China, and begin submitting information about all crew before any flight to China would be approved—driving down its share price. Last May the former chief executive for Hong Kong, Leung Chun-ying, called for a boycott of London-based HSBC bank because it had not forthrightly endorsed the national-security law. Its top executive soon signed a petition supporting the law.

Our advice to Mr. Chan is to stop trying to convince the world that Hong Kong is what it was and accept that he’s now flacking for the man who really runs Hong Kong: Chinese President Xi Jinping.

自己整返個排名咪得。

原文屌到啪啪聲

有著數就認2 制，無著數就講1 國，零準則

wsj 政治正確，香港狗官點駁?

人地講出真正話事既係你老闆， 有錯咩

打撚到啪啪聲

好彩去信澄清一下

立法會完全變共黨傀儡工具、黨安法保釋凌駕普通法、威脅匯豐支持黨安法、參加遊行空姐被禁飛都係事實，強國破壞經濟自由，根本無得駁。

左一巴右一巴

終國表示： 你地一定要侵我玩 但我唔會跟遊戲規則！

駁唔撚到

回歸祖國已經一段時間，香港是中國是不爭的事實。但波叔仍眷戀殖民時期，妄圖指香港獨立於中國，不能和中國混為一談，是國際一部分。
波叔心腸非常歹毒，行為極其惡劣

波叔身為司長打咗科興未？你好似仲未被美國制裁，本人對你愛國嘅忠誠極其懷疑

搬石頭...

有冇得cap埋佢封垃圾信

同支共手法一樣, 呃撚左圍牆入面既人先

我諗佢而家先明咩叫攬炒

叫團結腥港基金整返個世界經濟自由排名
第一係中國
第二係香港

唔係基本法腐乳咩？做咩無啦啦寫信去同外國勢力嘈？

好撚柒呀屌

叫你收皮呀二打六

wsj真係中肯好多，對比nyt個d垃圾民主黨黨報

WSJ 算中間偏右？
ching 係咪搞錯咗Washington Post？

WSJ ：你慳啲啦

7到

，

佢絕對屬於忠誠廢物

中共都有

最後一張圖

習總：我地都有啦

中共嘅選舉只係少數黨員可投票嘅黨內互選，唔係全國公眾可以投票嘅普選，唔好將中共嘅黨內小圈子選舉同全國議會選舉混淆。

跪謝

對美帝嚟講，新加坡至少係可控制範圍之內，美帝出一出聲嚇一嚇佢都會識得自動歸隊，至於另一個自稱“國際”城市就⋯⋯

澳門好似好乖無出聲咁

謬波

睇一DD啦，94年有個美國仔喺monkey國被打屎忽單野，美國佬係咁屌monkey國都救唔到。

唉如果華記正撚樣都係咁你話幾好

國際金融中心但唔俾攞番自己d MPF

簡單D黎講，WSJ就係叫波叔：你慳d啦

習近平比人當面咁屌衰多2錢重
陳茂波又要眼濕濕了

啲愛登力就嚟潛到入地核

最後一張改埋英文名部分就perfect

已被撕破的假面具

仲樣衰過made in china 嗰單

踢走佢冇眼屎乾淨盲，人地地方搞事關佢撚事

成日話唔要西方民主
但連俄羅斯都有大選

佢配圖真係一絕

十四億人強國
世界第二大經濟體
點解都唔奶？

幻術波

想做突手更加應該俾上面見到佢唔要面